# ejercicio_json

1- Muestra el nombre de los propietarios de todas las farmacias.

2- Cuenta todas las farmacias del codigo postal introducido.

3- Mostrar la descripcion de las farmacias con el codigo postal introducido.

4- Mostrar direccion de las farmacias que contengan dos palabras introducidas en su descripcion.

5- Mostrar telefono y direccion de las farmacias que esten abierta en un rango de hora introducida.

6- Mostrar telefono y direccion de las farmacias que esten abierta en una hora introducida.